
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;控制在周末510就差不多了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;476楼  
&emsp;2020-03-04 16:26  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;520终于搞好了！做饭去了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;477楼  
&emsp;2020-03-04 16:53>
> ###### 我家的小媛儿♬:  
> 我想吃火锅，上回吃的重庆火锅那种！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 有什么是你直接说不就完了，两个人在一栋房子里这样聊天很尬啊丫头……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 我家的小雨浩: 
> 知道了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >
>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 居家好男人现场<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 回来之后就没有力<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 晞酱第一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;请问可以氵了吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;478楼  
&emsp;2020-03-04 17:14  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>小雨的午夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;看完了呢……果然日常也有日常的風味……一直開車總是會翻的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;479楼  
&emsp;2020-03-04 17:16  
***
##### glass<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=6d4d6d81382eb938ec6d7afae56385fe/8578ff1fbe096b63cf8e30301b338744eaf8acfd.jpg" size="118944" changedsize="true" width="560" height="552" size="118944">  
&emsp;480楼  
&emsp;2020-03-04 17:57  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我自觉手艺并不算差<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=ae4fbd9d6c899e51788e3a1c72a6d990/5e37bede9c82d158570a37d1970a19d8bd3e4280.jpg" size="248174" changedsize="true" width="560" height="995" size="248174">  
&emsp;481楼  
&emsp;2020-03-04 17:58>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 鸡丁和小白菜炒蘑菇！
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 猜错了
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
>
> ###### 晞酱第一ლ:  
> 洋葱韭菜抄豆干儿?
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 猜对了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 陌夣当朝🔯:  
> 自己觉得不错<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >妹妹怎么评价？
>
> ###### 我妻妹乃💕:  
> 居家好男人
>
> ###### 晞酱第一ლ 回复 我家的小雨浩: 
> 好棒的样子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >
  
***
##### glass<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=6d4d6d81382eb938ec6d7afae56385fe/8578ff1fbe096b63cf8e30301b338744eaf8acfd.jpg" size="118944" changedsize="true" width="560" height="552" size="118944">  
&emsp;482楼  
&emsp;2020-03-04 18:03  
***
##### glass<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵  
&emsp;483楼  
&emsp;2020-03-04 18:15  
***
##### 我家的小媛儿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;哥，鸡里面放太多辣椒啦！怎么吃啊真的是……  
&emsp;484楼  
&emsp;2020-03-04 18:22
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 这回是试火……话说我就坐在你对面你为什么不直接和我说……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 沐凡QAQ :  
> 捕捉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" > 顺带楼主居家好男人          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 沐凡QAQ :  
>捕捉失败<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 因为哥哥烧的那么辛苦，不想当面指责你的努力啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我家的小媛儿♬ :  
>我忘了你在网上和在现实生活中是两个人了……          
>
>
> ###### 沐凡QAQ 回复 我家的小媛儿♬ :  
>居然回我了开心<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 捕捉          
>
>
> ###### 可乐配咖啡ლ 回复 我家的小雨浩 :  
>西内<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon27.png" >，我酸死了          
>
>
> ###### 时倾▫ 回复 我妻乃妹💕 :  
>捉          
>
>
> ###### 南极屠龙 :  
> 🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋          
>
>
> ###### 子鲱鱼🐶 :  
> 捉          
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;湖南人表示越辣越好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;485楼  
&emsp;2020-03-04 18:58>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 可惜我妹不吃辣<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### Eli-♬:  
> 这个ID...茶道赛高<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 我家的小雨浩: 
> 广东人吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 Eli-♬: 
> 咕噜咕噜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Eli-♬ 回复 我爱茶道🎅: 
> 宫吧老哥肯定喜欢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 Eli-♬: 
> 你们别在说宫吧老哥喜欢了，宫吧老哥不喜欢，宫吧老哥只想释放，我看不下去了. JPG<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Eli-♬ 回复 幻变海潮🐒: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 还没选好爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-13.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好想有个妹妹啊  
&emsp;486楼  
&emsp;2020-03-04 19:06>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 可以去领养<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >话说领养了不就是女儿吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 晞酱第一ლ:  
> 等十级找网冲<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 还没选好爱🎏 回复 晞酱第一ლ: 
> 他给的是李逵
>
> ###### 晞酱第一ლ 回复 还没选好爱🎏: 
> 不是还有张飞吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;更点日常……  
&emsp;487楼  
&emsp;2020-03-04 19:10>
> ###### 录播组zz:  
> 请说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 在写了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;日常还是日 常  
&emsp;488楼  
&emsp;2020-03-04 19:30>
> ###### ◆pixiv◆:  
> 滑稽掉了，补上<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 疑车有据<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> 哇，巨头会面<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;日常还是长日<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;489楼  
&emsp;2020-03-04 19:40>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 日常<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 折本痴<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>老水怪  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;490楼  
&emsp;2020-03-04 19:48>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> 大佬级氵比<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 折本痴☞老水怪 回复 月亮之上◎X♂: 
> ??啥意思<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂ 回复 12级☞老水怪: 
> 我只是想你这等级如果是氵上来的就很可以了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂ 回复 12级☞老水怪: 
> 不是一般的能氵<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 折本痴☞老水怪 回复 月亮之上◎X♂: 
> 。。一天48而已<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >去年暑假就入吧了
>
> ###### 月亮之上◎X♂ 回复 12级☞老水怪: 
> 行吧，我总有一天会氵到和你一样等级的，等着吧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 折本痴☞老水怪 回复 月亮之上◎X♂: 
> 一般而言，没会员的和有会员的差不多水，到最后就是一直差1级<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂ 回复 12级☞老水怪: 
> woc，没救了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f32.png?t=20140803" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;事情还要从今天上午讲起。  
上午是班主任的数学课，讲真的这老家伙讲课我一个字都听不进去，可是丫头在一旁盯着，我总要做出点样子来。  
又到了令人惊心动魄的奥数环节了，老班上课有个习惯，到了解题的时候就喊人上来解题，解不出来呛你两句再扔下去。我一直是班里的有头有脸的调皮份子，老班肯定第一个先杀我锐气。  
“SMY！（lz名字缩写）解一下这道题！把你手机放下，听课时玩什么手机啊？！”  
在？把你装在我家的摄像头拆下来！  
我无奈暂停还在肝的奈绪线，去房间拿草稿本和笔，妹妹这个时候大气也不敢出，麦已经连上了，万一老班改了主意她就凉了……丫头悄悄的躲进房间避难。  
正巧不巧，我在玩的时候开了自动翻页，我拿回来的时候，刚好翻到了下一句话。  
“悠，（哔）————————”  
我 特 么……凉了……  
先说明一下，我和老班连麦的时候，全班都是听得到的，除了几个像我这样的混子，同学们几乎都在好好听课。  
第二点，校长也在听……  
班级，社会，家族性三大死亡……  
我smy史上最惨的一次网课，降临了。  
（开个玩笑，大致是这样的情况，后来老师没听清，也没怎么追究，丫头听清了，这个就比较……你们自己体会）  
&emsp;491楼  
&emsp;2020-03-04 19:55
>
> ###### ettqeer :  
> 好家伙，我去年玩天女目线被辅导员发现了。。。社会性死亡。不过也收获了一个和我一样喜欢galgame的妹子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 刺激……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 公 开 处 刑  放 送 事 故          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ettqeer :  
>在一起了吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ettqeer 回复 我家的小雨浩 :  
>在一起了呢。。。不过她蠢萌蠢萌的找不到资源<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >，每次都要我帮忙，上次给她玩了心跳文学部，差点不理我          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 这也是绝了ddlc是随便玩的吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >不过我还是要说上一句：just Monika<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 你今天上课还在……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ettqeer :  
>ddlc上手<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >作死国家不赔的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我家的小媛儿♬ :  
>嘘嘘嘘          
>
>
> ###### 琜-竻勞氐 :  
> 楼主在搞白色？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 求lz日常无删减版<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 社会性死亡啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 西丞X😷 回复 我家的小媛儿♬ :  
>？求...里是什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ettqeer 回复 幻变海潮🐒 :  
>删存档，删游戏，重新安装，一气呵成<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 三里清风路▫ :  
> 然后你老师也喜欢玩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 水道赛高💦 :  
> 司马懿<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 水道赛高💦 :  
>居然猜出来了？！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >          
>
>
> ###### 水道赛高💦 回复 我家的小雨浩 :  
>我去，那你妹妹叫司马媛吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 @我家的小雨浩 :  
>
>
> ###### SoLo丶Ck 回复 我家的小雨浩 :  
>司马垚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 第无数个呵呵哒 :  
> 兄弟，上课玩手机要带耳机的        
>
> ###### 南极屠龙 :  
> 话说楼主你叫SMY为啥你父母叫你“土”呢？有点好奇，求解        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 南极屠龙 :  
>因为我五行缺土        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 南极屠龙 :  
>你信吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 叶落风飘🌌 :  
> 所以楼主叫萨摩耶？？？？        
>
> ###### 葬愛憂傷 :  
> 闰土<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 好像发现了不得了的事情        
>
> ###### 时光回眸11😈 :  
> 卧   槽     牛  逼          
***
##### 录播组zz  
&emsp;唉，看完你今天的事例之后，他们应该不知道你玩的是什么游戏吧，他们问你玩起什么游戏，你就随便瞎编一个，关键你们老师可能会知道这件事并转告你的家长，你要做好心里防备，你的妈妈那会还好说吧，但是你爸那可能就不好说了，你要把防御属性全都点满，事先锻炼锻炼，他们可能会把你的手机给没收了，你现在赶紧把那个ons模拟器先去给删掉，这样你还有一丝希望，要么如果你父母玩你的游戏再玩下去的话可能后果会不堪设想，另外不要跟你的父母生气，要顺其自然，我只能告诉你这么多了，剩下的该你自己自由发挥了，可能学校会给你处分（好像）  
&emsp;492楼  
&emsp;2020-03-04 20:29
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 有一说一，ons平常不玩gal不看教程没那么容易上手吧（大概）？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 幻变海潮🐒 :  
>万一lz父母不用教就会那就是另一个故事了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 没事，事情没怎么闹大，（他们都没怎么听清，我声音开的蛮小的）老班还是一如既往的锤我，只不过我爸晚上回来给我骂了一顿<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>魔鬼吗你们两个<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><a href="http://tieba.baidu.com/i/sys/jump?un=郭子麒2002" onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="郭子麒2002" portrait="tb.1.c7600443.yaBfn8q9fm3xSWmrNHhVLw" target="_blank" class="at">@幻变海潮🐒</a>          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 谢谢你的劝告啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> 回复 我家的小雨浩 :听到这个声***妹或许已经知道什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >今天晚上要守护好你身上的一些东西<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>卧 槽我们现在分被子的好吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>万一某人的小手钻进了你的被子里那就是另一个故事了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 录播组zz :  
>不要教哥哥奇怪的东西！他的手机我拿走了！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小媛儿♬ :  
>调戏lz，从我做起<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小媛儿♬ :  
>唉（别有意味<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）        
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>呜哇，好像大事不妙呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### 录播组zz  
&emsp;另外，祝你平安  
&emsp;493楼  
&emsp;2020-03-04 20:30  
***
##### 录播组zz  
&emsp;我还希望你能见到明天的太阳<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;494楼  
&emsp;2020-03-04 20:31  
***
##### 摩羯21211的  
&emsp;新人一进来就看见这帖子，好酸啊，我只是进贴吧看穹妹的  
&emsp;495楼  
&emsp;2020-03-04 21:02>
> ###### 贴吧用户_QXXC622:  
> 我也是
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;lz今晚要变成人干了吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;496楼  
&emsp;2020-03-04 21:11  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;在和妹妹看地缚少年花子君，然后电视上发狗粮，我们两个在电视前接吻<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;497楼  
&emsp;2020-03-04 21:15
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> ？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 舌吻？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 圣品天元笔 :  
>就是普通的吻……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> ？？？然后你就在这发狗粮，我们在屏幕前酸个寂寞🍋（人生啊）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 小心叔叔阿姨（指爸爸妈妈）跑过来出警揍你俩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 回复 我家的小雨浩 :  
>你有本事不要发滑稽<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 你们更过分<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 你电视上放番，你们在电视前接吻，你写成了故事会而我们又在屏幕前酸<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 浅暮不乖🐑 :  
> 我哥也喜欢看          
>
>
> ###### 我爱籽岷00 :  
> awsl        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 过分          
***
##### 经典没办法<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;再来氵一波  
&emsp;498楼  
&emsp;2020-03-04 21:17  
***
##### 举高高团团转  
&emsp;酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;499楼  
&emsp;2020-03-04 21:32  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-14.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路过<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-14.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你叫我一个新人怎么办啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;500楼  
&emsp;2020-03-04 21:36>
> ###### Light🎓:  
> 氵到10级<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### ddsps  
&emsp;lz还有19楼哦  
&emsp;501楼  
&emsp;2020-03-04 21:38  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;这么快！？  
&emsp;502楼  
&emsp;2020-03-04 21:40  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我准备准备<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >  
&emsp;503楼  
&emsp;2020-03-04 21:40>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> ❤️<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 沐凡QAQ  
&emsp;楼主加油<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;505楼  
&emsp;2020-03-04 21:50  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;还有十五楼，我也来氵<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >  
&emsp;506楼  
&emsp;2020-03-04 21:56  
***